[皇區] 巴塞羅那vs皇家馬德里

自推到1001

IN LO SIR WE TRUST

OREO

對家正選

lo sir最後一埸 請尊重 謝謝

thank you and good bye lo sir

盧蛇 i love u

u love mbappe

fuck you~

no~

賓狗

benshitma

今場賓神會入幾多粒??

只知道包皮又入

ok 推this

0

good~

何wayne好似估中咗巴塞既正選陣容

勁~~~~~~~~~~~~~~~~

細細華

樓主已反small ching

愛sir勁撚到...

反觀我地盧仔咁快就告別戰

系

愛sir靠黑

希望疤狗炒小D

sop://

sop://

acestream://0f37704028fa52087a1de108aa7362440b282289/

acestream://e02c9f657d0e3cd295d2811b8abe026ebb0b181d/

acestream://09f226973f7680e6939705081ec5c9e28ae32d14/

acestream://f6c09bb1b21607092a894018af744d3b722ca80b/

BY 會員ON99王

盧sir最後一戰

今晚賓周有波入,今個月戒J

推this?

6:0

嬴撚梗

利迷

猁嬴撚梗

我真皇, 咪再屈

估唔到利物浦咁快就開始收皮

GOPRO JOIN OK ?

要潛水喇

Yes

Zidane>GoPro>Lo Snake

LOVE SIR>Zidane>GoPro>Lo Snake

goodbye lo sir

Lo sir搵唔搵到下家架

牙維大名單不入

goodbye loser

SOP播緊daddy插眼果幕

今場冇小花 拉膠飛鏟邊個好

出神蕉都無用牙今次

We need Ronaldo

爆！

twitter好多人都吊盧蛇唔出oreo

珍惜 過多幾個鐘

盧蛇就唔係我地嘅人 到時無得屌佢出邊個 唔出邊個

熱烈歡迎摩daddy回歸！

= =

>3<

摩daddy!

屌你老母干地 唔出賓斯馬

上船

場場出拿祖打閘都唔用Oreo

Full晒你都上到 師兄出cheat?

hello維哥

美欺去左邊

世清會帶領大家潛水

傷

講真 今晚算唔算新一代皇巴對疊？

師兄12連勝意氣風發

拉膠 細路 賓狗仲係到 唔算

賓周馬笑話一則

換人
70mins 牙辛
75 mins 機司
85mins Mariano

出古圖斯 已輸

有冇ios link

希望入到波

靠鞭屍馬

希望輸少啲

半場主who gun

咁快就邊跟甩人

終於搵番即討 取代左個垃圾post

識波

今晚盧sir

Navas>25

nacho

rm

比返拿華斯我得唔得

拉隊準備紅牌未

扔個波都柒過人

25仔爭氣啲

賓狗好撚廢

係咁快開比賓周
咁睇得起佢

唔失球我罰炒我愛鳩頭斯100次呀

拉膠又黎

賓狗永遠唔去盡

傷點算
皇馬食粥食飯膠佢

睇*

依家食屎

波都比唔到

話口未完就犯規

b9

咪撚玩鳩米路啦 要佢踢傳控

金手指入波未

good ball Ben chow

輕輕一控比摩迪抽埋去可能仲好

見到猩拎波仲諗住又爆入去

頭先見佢比咁多人圍真係鄧佢慘

皇馬玩控傳
巴塞迫搶

生性啦屌

賓狗真係好廢

牙朗或者會

不要再說了

邊個屌b9我已經mark低哂

佢幾時死！

完

又輸拿祖

皇區愈屌...

又比人中出

拿祖

Bye loser

Goal!!!!!!

空撚到

屌 都唔知出拿祖做乜鳩
右邊攻都攻唔到

回錯sor9

易撚到

[sosad

垃圾拿祖

mola mola

笑撚死

一啲反擊之力都無

盧蛇好波

唉

拿祖打中堅還好 有oreo仲搵佢打閘做乜鳩

特登嘅屌你

Oreo一定夠佢跑

456

good luck盧蛇

Lo Sir

性感後防

拿祖打閘

今季嘅拿祖廢撚到

死攬拿祖

每10分鐘輸1粒

5:0既節奏

lo sir

LO SIR奇陣反勝！

盧蛇要盡力呼吸了

快到

廢能到

又咁早失波

Julen, thanks for the memories but it's time to say goodbye

射柒咩，當自己阿朗，比目魚肌咋你

Goodbye and thank you盧蛇

開始數456

傻仔教練

盧狗快啲死

已經唔想睇了, 一陣等炒losir新聞算

咁都射 on99

好彩作客 唔係完場班生蕃區球迷一定教佢點樣唔洗呼吸

真係抵撚你死啦盧蛇
又唔係無人比佢用

拿祖萬能插時期講緊另外10個都全盛+後防真係無閘替補

屌你依家買左件閘又唔用

有乜Memories? 破紀錄?

25仔真係陀衰家

聽講拿祖打閘勁d
有佢+hakimi
買oxxxzola真係多鳩餘

牙禿踢乜

隊波低潮時,巴打們更加要撐住

刷射門中龍次數? BALE

完全唔覺得值得對盧狗講thank you

嘻

Conte is coming

痴撚線 成隊皇比佩狗搞到成舊屎咁

皇打傳控係咩料

雞巴呢排係多蒙特勁撚到呢

[Welcome那個人] 皇家馬德里球迷吹水區(134)

好撚廢

唔好亂講野 呢到好多人支持佢

卻米摩 賞味期限完左

兩側放題

得啦 威啦吊你

人哋係新C朗嚟（自己覺得）

盧蛇係咪on9架
拿祖收到咁埋中間

真心唔覺25勁

B9係時候挺身而出

想同盧蛇講聲加油

疤近年都玩唔掂 盧狗玩埋啲過時戰術

Bale回防

主動轉會

WHO NEEDS ???????

全盛時期係馬體 而家

Isco 真係未有能力擔大旗lor

勁易比人分邊

唔係唔勁，係廢

Lo sir係咪覺得Nacho有防守 所以會守到Alba overlap

又靠阿禿回防 捱打沙包陣 等456

垃圾

其實禿仔都幾撚忙

輸埋就9弟

m12右腳射上癮

屌你isco界外球
賓狗都係行行企企

點解要同疤玩傳控咁傻仔

馬細路

Bale

盧sir last game

盧蛇剩係識控傳 永遠輸反擊

係咪都輸，出牙維俾我睇好過啦

盧蛇剩係識傳控

成班都冇咩心機踢

曾偉宗 正宗巴狗

睇佢前場逼搶先好笑

人地行撚住等佢跑過黎

Miss 拖丹 牙朗

射乜撚呀

後備都無..

傳乜鬼控
黎黎去去都係得米路個下
傳送少人一倍

卻佬依家咩價位!??

87先

得3成控球率

3成控球都叫傳控？

傻閪盧蛇
戰術又鳩 用人又閪
用機師拿祖打閘都唔用oreo

波皮都掂唔撚到 傳乜撚野控

鳩傳同傳控係兩回事

拉膠on9架
咁都唔清

90+1

牙維：死老豆咁款

比人撚狗咁撚 傳控

傳控 = 傳比對面 控甩波

拉膠係咪on9架

拉隊

拉膠做乜鳩

拉莫斯原來真on9

猜上腦 on99

波都掂唔到

拉膠

咁多氣球

淨係識得自己龍門前鳩猜

射、傳、守都唔得

好多氣球, 同個波一樣色

今年拿祖差到

25

講事實

入氣球當贏ok?

屌 睇到眼花

控球有50%都當贏

ok

啲氣球做乜嘢

可以踢到前中後都唔夠人咁

賓周氣球都唔識射

得猩猩一個擔起條進攻線

有冇沙灘波2.0睇下

邊位ching玩放氣球

ON撚9

王騎

隊波個士氣似當年肥賓比人4-0個場

冇美斯都比人屌打

條仆街拉空緊

咁搏一陣半場又傷出

牙蘇插水，碧基
兩個都冇牌

Nacho

可以換走拿大哥未?

冇咗c朗即刻成隊變中遊

牙禿咁chur，好驚佢今場又傷

而家換拿大哥OK? 今日真心唔掂 個人好似失埋信心

拿大哥同isco

不如投降算啦 踢到無曬心機咁
我諗家陣拖丹同牙朗應該笑住睇

433 牙維 馬撚 聖

防反 點睇 ?

成隊都係膠

其實勁

拉膠又上腦

前面已經踢少個
後場又多個敗家仔

冇人走位踢撚咩

投降當輸3-0算啦

拿大哥 我都唔撐你了

LO SIR要玩傳控

輸出利雲特都中游!??

同愛斯賓奴一樣

蘇9插水啲表情同動作好撚誇

成季冇場好波

護級未

同艾巴鬥跑

70% passing accuracy

乜野控傳黎架
冇人幫波

買de Ligt ok?

前面有人咩

望住拿大哥好絕望

CLS 仲想推到拿大哥勁上, 點守到小明

金手指踢正前？ 咁賣牙朗做乜

拿大哥今季

屌.. 諗極都唔明點解出佢

摩迪個金球凍過水

踢得好個個唔出

完全冇人走位接應
覺得自己睇緊曼對巴

Nacho應該係第一後備

賽前講到有新戰術咁 睇過

成班係中場做乜撚
之後一嘢反擊做到攻勢啦

出機司都話跑得快, 出拿大哥貪D咩

點解成日都早段失波

因為廢

4個中場走哂落去做波 完全冇出球點

大腳比賓周 = 攻勢已完

廢囉

你估尾段唔洗失啊

守
唔覺有分別囉
出oreo同艾巴狗鬥跑仲好

盧蛇真係特別鐘意用西人
之前用機師打閘都唔用Oreo

宜家呢隊廢D定0809廢D

一堆人企晒係一個位on99咁左交右交 等人逼兩逼就鳩斬/鳩頭

Oreo咪西人囉

oreo都係西人

又成功刷到一球SHOT ON TARGET

Oreo咪西人

oreo都係西人姐

但oreo都係西人..

要速冇速要燒味冇燒味

戰術既野

唉 世三屁馬快黎

中龍了

佩狗 : 有新球場夠喇 大家將就下未來幾年都會輸

又係華拉尼.......

想睇屁馬同金手指大鬥法

ramos
marcelo
on target 1

benshitma 0

會員摩迪話皇馬好窮
買條撚咩

世三好啦 屁馬不了

都ff左幾年要個高速扭到波嘅人

我睇緊乜撚

碧基靚摌都牌?

而家係又射唔係又射, 個個都想做英雄, 咁樣打法死得仲快

世三好啦
屁馬黎到更衣室打架都似

黎汁屎咩 條中場老化仲放埋高仔走

下下鳩射想點呀

唔明拿大哥收到咁入比條邊古天樂同艾巴任玩係咩戰術

唔撚起球場 大撚把錢啦

牙朗即使係到 都改變唔到啲咩
盧蛇搞到成隊波down晒grade 都唔知睇緊咩撚

VAR

無啦有VAR一定無得走

var

屁馬都好撚過賓周

12碼

拿大哥係右閘？完全冇守右邊

12碼了

唔洗扭 肯鳩跑落底斬就夠了

屌 又發癲

so9已經跌到wfc

D佈防企位西到

2:0 ready

今日華仔派膠先

又係我

88

死梗啦

So9咁撚誇

呢球十二碼啦 真心唔中波

施丹先係條支柱

898

今季派左唔知幾多球

鳩估4-0

12

88 lo sir

咁保守？

蝗狗射尿

華仔係咪好憎盧蛇
連續兩場玩野

咁樂觀 每10-15分鐘一球都起碼6球啦

呢場係lo sir last game 大家有咩講

盧sir 炒未

十二碼

肯定12碼啦吊

歐霸見

真係10分鍾一球

華拉尼

玩完

炒鳩盧蛇未

12碼啦

12M

25仔=黑氣石

偏愛西人 玩9佢先

巴塞好波

2-0

可能下半場唔撚見咗盧帥

可以熄機

盧蛇放心去

3:0未

無小花都照屌打

冇得講 哩下一定要俾12碼

係咁倒帶 笑到仆街

呢隊皇馬好廢

分分鐘仲好

我唔明點解仲要比佢帶呢場波囉

歐霸都冇得踢

今日失球數字會唔會破皇馬紀錄

廢癆

皇馬

順住跌啦肯定
你都幫唒手

驢蛇準備輸幾多球

25古上錯賊船

3:0未呀

呢隊皇

讓美欺都夠456

有小花應該會破

唔護級偷笑啦

不如而家快D走

想知炒左又請邊個黎執屎

盧帥可以走人 中場完全唔夠比

摩Daddy即時上任

無小花既疤
會衰得過利雲特阿拉維斯嗎

3年前 肥賓帶隊都係上半場輸2：0

有小花 呢場應該789球

會不會有生之年見證到皇馬輸比疤狗一個全新數字

諗起拖daddy作客疤狗未輸過 決賽又未輸過

佩狗一撚齊躝啦

可能宣佈執柒左佢

盧蛇呼吸still ok?

干爹

好掛住Daddy

賓周hea到

快啲起好新球場 地標戰再比人炒多場

而家想知猩猩幾時救世多啲

...

超越當年5:0
今場輸夠半打啦屌

佩狗自己教啦

出牙維未呀dllm

高圖斯上錯賊船

冇喇冇喇

笑撚死 個撚個都話炒 炒撚個佩狗再講啦好嘛

幾時影佩狗個樣黎睇下

好慘 明明好勁但係咁失球

今場會唔會破記錄
成隊入過禁區未

拿祖又走甩人

後備都無出閪咩

都話無後備！

明明好勁

有d似巴西對德國

要番DADDY做醜人汁番兩濟先 OK?

仲有未比人中出過4球
盧蛇兩三個月破曬拖daddy紀錄

賓周輸到腳軟

賓周撻Q式傳球

b9求其一腳

條友仲廢過拿華斯

巴打指咩決賽未輸過?
國王盃同足總盃唔係輸過咩?

古天奴任攻

個下傳波黎

金手套都敢串
我佩蛇話無買錯就無買錯

賓狗痾尿傳球

撚有國王杯決賽踢咩

拉膠一陣又病發打人

咁廢 請邊個都死啦

半場返馬德里算啦

自膠,見唔到拖字

OK
btw 皇區手足話無買錯就無買錯

一定屌哂鬼

逼走兩大支柱的皇馬等降班啦

打住石膏都夠做

3:0之後

講到keyword好廢咁

見唔到個拖字,以為佢淨係講daddy

你就講得岩啦 請第二個整臭埋人地個名

干地識西班牙文？ 唔識既話 應該冇份

拿華斯都叫做有皇既魔性

拉膠紅牌機會已經去到99%

收到風佩爺爺諗住親自落場教波

今場輸少過4粒當贏

依家睇係 皇馬右手邊係咁放題 中場同後防線之間 明明好多人 但好似無系統咁防守 好似後防無哂默契咁

盧蛇真心廢

回家吧

細路

你搵邊個教都一撚樣架啦

賓周同巴利快D死,係前場行下行下,冇拉扯冇跑動

和到偷笑

死攬賓狗 唔用oreo真係唔明

我皇真Daddy - 拖舟

如果雲爺爺黎皇會點

世一中場

真心傳控又教唔到 條後防線又好虛咁

gg

隻禿頭係咪唔敢再接受訪問

睇到佢堂八字眉都知成隊冇運行

人地前場傳d波幾輕鬆
皇 就一傳就斷

痴咗線？

無傳送 加埋兩個雪糕筒係前面咁

佩仔可能會放權

拿祖放題

防又廢, 控又廢 而家成隊就係個波上左去大腳9BAN埋去刷射中龍

後防派膠當唔關佢事
戰術用人真心鳩黎

岩岩28mins入 應該43前會再入

猩猩使唔使拎定sick leave先

華

班撚樣唔想踢 就拉隊走人啦
踢到獻世咁

等緊

皇馬會換新球場

拖舟都唔放洗比面隻廢老？

可能遞信快D

一潭死水,冇系統冇動態

右路要比人屌打幾多次

28min=2:0
90:=?

雲加=球壇legend

其一 同埋教練角色唔只戰術呢方面

完全唔知踢梗乜

投降輸3:0啦班垃圾

未計到係15分鐘球 定跟住前面數字 90分鐘就At least 8球

一走阿妓即刻風生水起

有爺爺就有新球場

好似得馬些路正常少少

最可怕係我已經諗唔到邊個可以救世界

橫掂起緊球場 岩晒雲加教

古牙朗新類型球王
今有新類型傳控

係咁放空alba踢乜撚

所以佢咪想過檔去祖記lor.....

牙維最已陣 不過今日後備都冇

得摩daddy先可以治到佩狗

有爺爺起碼有第4

屌你拿祖永遠唔係企係閘位

拿祖係咪以為自己踢緊中堅？可以完全唔守右邊個人？

人腳問題成班係到炒教練炒教練

對手下下同中堅1 on1 中前場零壓逼零威脅踢條撚咩

右邊有猩猩回防都好d
但佢要上前面攻
吊你老母拿祖

352

今日個陣右面真係放題

又係一斬去右邊就空曬 比人睇定黎玩弄, 禁不如投訴輸3蛋算啦好嗎

快啲拍多幾個盧sir close up,影埋今場再見唔到佢喇

快啦

抵
等班垃圾知道自己幾個歐聯都係痴c朗痴返黎

拿祖=新擔泥

拿祖今場搞乜撚 右路比人任出

真係幫唔落拿大哥

今季搞乜撚就真

發覺話喎依賴c朗啲人都踢屎波

廢囉 呢排個態閪過擔泥 睇番泥妖無咁嬲

拿祖想點 盧蛇想點
放過我地ok?

好想念他

如果係3中堅仲奇怪 拿祖華拉尼分工奇差

係靠拖蛇

擺明佩狗問題

唔睇了

Isco同bale多嘴到

fire Perez

痴C朗 要不是拖舟D運

盧SIR條垃圾真係得個睇字

廢老佩係咪失左蹤, 好似未見到鏡頭影過佢既

摩迪 跌watt
華仔今季輸左好多12碼

唔睇巴塞破紀錄？

夠唔夠僵半場換

擔泥都叫做吉祥物, n6呢, 屎都不如

值得感動 40分鐘未失第3球

全家入左ICU

無人救到皇架啵

邊個黎都一樣要賓斯馬正選直到永遠 點撚踢呀

場場都10打11

踢完世界盃廢到而家

睇呢到好似睇緊果陣耶子教獌咁

賓周擺左邊 猩猩放右邊
正中間好似無人咁

半場換領隊有無得諗

拿祖 拉膠都有講過

真心想雲加教,反正皇馬咁多幻幻

無左牙朗變哂成隊波

因為未到43

43分鐘呀

盧蛇教psg會唔會教到psg降班?

團結咗

以前有牙朗遮醜，而家

換教練

摩迪,25,華仔
3個完世界盃之後都無運行

半場盧蛇即時辭職

今年CHUR得禁行....跌都冇計

一齊hea踢 幾開心

世清帶咗去落水了

半場換走拿祖賓狗
換馬撚oreo搏啦盧狗

今季應該最後一季了

我諗教法國 法國連世盃決賽周都入唔到

各位手足 一定要團結反賓

賓周馬大爆發

識咁諗就唔會咁擺陣啦

換埋拿華斯一齊守龍啦

球壇只有一人識禁制allin

教西班牙咪未輸過囉

半場由華維迪兼任皇馬領隊

成班人果陣仲笑愛美麗

利申有分笑

右路 放題
出新仔咪幾好 起碼快

牙辛賓周拿祖一齊做後備啦
馬撚niggaOreo

賓狗又送個波比對面

差小小趕得切 43入波

就算而家收拿大哥入中路, 保到中場正面較量唔輸蝕, 但人地一分邊就穿曬煲

碧基前鋒咁打

拿祖依一季好似慢咗好多 以前對psg 個場好似都幾跑得

越睇越團結

唔想睇了

橫掂都炒撚硬

球進了!!!

對呢隊皇馬洗撚防守咩

個波都傳唔到上去 達屎攻埋上黎都夠做啦

輸到仆直 猜波就黎縮撚到入禁區獅

你幫垃圾去到禁區先算啦

連快攻推進都打唔到

成隊巴上哂黎啦
唔撚洗守

摩迪中場防守力跌到😂

皇馬如果輸到降班都幾好笑

團結到仆街

Bale控到咁 學界？

上咗岸仲洗同你認真咩

繼李城神話之後

btw 維猜RIP

一次比較好既猜波都冇

下季踢歐霸

我禿都有射呀

25古開個波都冼低

on9 卻老球波慢撚到 唔控後一定甩

有個龍門搞掂啦，10個攻哂上去啦

波都運唔到上半場

卻奧斯 拉莫斯 拿祖係垃圾級

easygoal

哩個已經肯定左

佩狗自食其果啦 先迫走拖舟 再迫走牙朗

越老越弱智

崩盤未

拆骨真係佢興趣黎

真係唔知踢乜

Isco

好彩so9都係垃圾級

有冇LINK睇

so9腳下留情

456 456

isco

起球場

so9留手,唔洗半場輸3粒

快出新c7

柒撚到

半場2:0
準備步肥賓後塵

唔係蘇狗鳩咗咁多球

咪撚出阿辛啦

6:0 ok?

So9 醒目仔知入得太多盧蛇會即走

要留住盧sir

場上hea踢 場邊hea教
真係好撚團結

最後果個竟然係摩迪

有球頭鎚好有賓味

好彩蘇狗係咁派膠

砍掉重練啦唉

巴塞後防有無出汗？

咁多嗲 出埋機師呀

放心實出

C朗係咪同拖舟一路睇live一路傾住電話恥笑

現在我們更像一支球隊

肥賓走左有拖DAD,而家?

屌你老味 有新屁馬又唔出

肉酸狗一死以謝阿朗

下半場出阿辛機師兩大垃圾

Please back

做皇馬龍真係好慘

其實皇馬依家個問題慢慢出黎 個陣用咗咁多年 今季無咗C朗係前面就突顯咗佢地以前係以快打慢 依家連速度都無埋

低溫症

古dad

拖舟撞爆電視機未

唯一有機會贏既中場線都輸

中場咁廢 就踢 4-5-1 算啦

攻到出晒汗 達史難講D

咁諗其實拿華斯都幾好
有人代佢受靶

出牙維同馬撚踢前鋒好過

睇到好嬲
喂屌你傳撚到個波上去未啊成班柒頭

出雲尼仔爆下速好過啦

冇牙維喎

牙朗自帶體系
有波俾佢自己就搞到

回不去了

Where is bale

盧sir新戰術

拖Daddy

講咗幾撚多次後備都冇牙

廢撚到
睇到笑咗

where is...屌 打晒十一個名啦

達史應該完場涼都唔使沖

以前以為隻禿頭有牙朗7成 點知5成都唔知有冇

C朗又隱形 垃圾

爆

誰需要朗拿度

5成比撚多佢啦

施丹上年甚至到辭職都係咁講話要變化

nacho<>oxxxxzola
kroos<>asensio
benzema<>mariano

而家反而想撐嗰幾個轉會

好團結

咀炮方面應該係冠軍

對住巴踢控球，比人反擊打到仆街
真係天才級教練

但隻死佩狗就係唔買人

拖舟夠話賣禿啦 屌你老細

疤開聲啦 想要幾多球

抄哥狗又抄唔出

踢到妹下妹下

真係好彩小花傷唔係一定入史冊

西班牙一直踢緊傳控先冇事 問題係盧狗教咩隊都係得傳控 夾硬黎

死都要打控球
個腦係咩構做

導演聲入晒

艾巴狗一個都當拿祖狗咁撚

4：0 5：0 主其他波膽穩陣

Kroos?

又諗番起米路岩岩比人逼 腳都震埋

直接mariano asensio 換Nacho Varane全攻啦

個波喺自己度會安心啲

我而家覺得皇d防守仲差過英超。。

Now做乜撚

快

盧蛇好波
成條中後場跌曬watt

高仔番黎踢正選

英超? 英冠都比多佢

bale

邊有當佢狗咁撚
根本搵唔到拿大哥

牙辛 bb 加埋有無44球

疤麻煩炒多三粒
想一月買個人護級

踢英超唔好咩?

可能係nacho換機司，其餘兩個實係

得前場兩個冇跌
不嬲廢

卡吐:

一月買who

想買唔代表人地會賣

Kroos，Isco

盧蛇帶西班牙竟然可以不敗
到底當時嘅意大利有幾差?

忍者龜

buy Stadium

是撚旦

de Ligt please

200m World 3

硬係覺得班友hea踢

盡哂力啦

憑咩覺得有人會上沉船

Isco還可以
Asensio賣到一億即賣please

唔識教球會
個陣波圖都唔掂

可能走多兩個

係自己個網度

皇馬排第九

聖日耳門乜撚都缺 係唔缺錢

自從當年作客輸5：0之後
咁多年黎既國家打吡 場上形勢都未試過咁絕望

引人cap圖咋佢，2018仲玩呢啲on9野

佩狗:我要買新球場,如果有新球場駛俾人炒

We just need two men

Icardi都好過無

吊 之前肯夏天棄賓
一億射落伊卡迪到就正

佩狗sick ball

賣完起球場
之後求其買個17歲新仔頂

絕咩望 佩狗自己要玩死隊波
辭職啦屌

今時唔同往日

120m個rc expire猩
100m買鬼到咩

棄禿呢

咁既結果可以係好事黎
起碼拍定屁股可以提早落台

炒鳩盧蛇算啦

所以講之前
而家人地都唔走啦

炒佩狗算啦

又請邊個

下年歐霸都冇得打

射晒落包皮到 但比佢告強姦

不了 留返黎 代佩爺爺發言

呢個真

5:0個場疤真係好勁
講真今場已經唔覺對面好好

炒硬

唔撚係干地三中堅，搞笑？

下季eriksen世三得番一年約
買到都好

卡達朗back

Jose 蛇

團結一致啦

又買返牙朗

之前幾場就話人地縮後場
今場比巴爾踢返防反啦

只係幾個月皇馬由一支班霸淪為中游球隊

祖記當佢係寶 無行了

卻米摩係咪係時候要拆了

佩狗on9
自取滅亡

你叫佢入返粒黎睇下好過啦

佩狗玩死隊波一回事 呢個就擺撚明
但係講真今場波正選陣容同上兩季既大戰比 只係由朗變禿
但踢落成隊中下遊咁 真係好匪夷所思

肯換個垃圾拿祖未 條右路空到可以露營啦

當年摩佬點樣唔出牙朗都屌打巴塞半場

件垃圾入鬼到

而家同國米三冠果拿一鳩樣

正正隊隊都會，係佩狗先會咁撚on9

戰術問題

依家條中場慢撚到

正選陣容有一半由14踢到而家
之前一直有牙朗撐住咋

執柒左佢喇垃圾皇

下半場有三次或以上起腳中龍 都當贏 ok ?

算啦 過左今晚唔會再見到盧蛇了

下半場巴入多5粒

fuckyea!

而家投降完場OK?

牙朗走其一啦
而家幾個核心老 跌watt真係大撚獲

無左牙朗啲鬥心

上次個西超盃冇阿朗都贏
盧蛇真係無料到 波都唔識猜 仲垃圾過肥賓

上季已經跌得好勁架啦

因為有卡利祖

炒啦 唔好搞咁多喇

都唔會匪夷所思嘅
拖daddy都話秃要賣
佩覺得禿》朗
呢幾場已經見到佢無能力帶領隊波

之前比巴塞好就係反擊同頭槌
今場都冇乜甜頭
希望下半場攷好啲

賓狗繼續踢

同大家講個笑話：皇家馬德里

果陣對面無左屁馬仲重組緊

肥賓回家都照殺

機師熱身

嘻 用下個腦都知 唔洗睇幾場架講真

機師

點解西甲一開始會贏到

機師 衝

快撚d炒盧狗唔想再睇佢啲垃圾控球

根本上年歐聯入完致勝球就應該急流勇退搵番筆錢走
唔撚明佩狗個腦諗乜 逼到拖Daddy都走埋

屌 又拿祖換機師呀？

半場完 官宣左sack 盧蛇未 ?

咁多位手腳真係做好準備皇馬要經歷阿仙奴既n年低迷

oreo: ???

成日講買買買，買你老母咩
講買人講撚左兩年啦
呢兩年人就買唔撚到啦，換撚左個25仔返黎
有用嘅比撚哂人，高仔，呀朗，james
最好今年有咁廢得咁廢，一舖炒哂班毒瘤

多左個呀ching

換機師把撚呀?

拿祖中堅

華仔受傷

拿祖推番入去
到底拿祖係咪幫盧蛇含

真心問皇迷need唔need Ronaldo
利申：車

全攻ready

非西人被歧視

屌你老母出機師 你去死算啦盧狗

屌你老母
又機師 想中出幾多球

華拉尼換？

好彩唔係主場唔成班友暴動都似

條友真係近年最撚傻閪教練

皇感謝盧sir提供笑話

罪人: 盧狗>25禿>佩狗

肉酸 出黎睇下你個佩狗點樣起球場啦

光頭佬一早估到得二年半貨仔

場場都機師 辛
屌你老母幾撚時死呀

盧蛇究竟諗緊乜

下次主場有人入場睇波再講

華仔醒目柒咗即刻走

8奇

盧蛇輸到癲左

出手了

即場炒啦屌你老母

調返轉就差唔多 拖舟牙朗都係佩狗整走

盧蛇躝啦

啫話之後會換埋辛出黎

是撚但啦

佩狗表示三連 理撚得你
起到球場 衰幾年都唔介意

盧蛇你條仆街 睇埋你今場88

唉 我屌你老母西
拿祖仲留係度做乜撚啊
唉我屌你老母

唔該完場即炒

換走華拉尼

agger

實有
等班垃圾球員通道出嚟搵嘢掉鳩佢

想學光頭 奇兵反勝 ?

你未到家呀盧sir

吊你老母 之前無人用先用拿機打閘姐
而家40m買左條友比你又唔用

新迪馬機師

阿仙奴8年冇冠，我地點只

而家先發現原來拖舟咁撚勁

之前盧蛇賴有機會入唔到
今次賴咩

唔係西人唔計

Cristiano Ronaldo: “I have a lot of respect for Barcelona, but Real Madrid is in my heart. For that, I hope Madrid end up happy in ElClasico today.

oreo真係唔知衰乜
又唔係踢得唔好,仲要係西人
偏偏就唔出佢,不明不白

拖舟牙朗走左都未至於差到而家咁

今次係無機會入到

買番黎 但用替工換 真係八奇諗唔透

踢緊三後衛

人地起碼有前4保歐聯

盧狗保守唔敢用佢

唔走拖舟洗請盧蛇？

有個波但係拎唔到

球就是不去前場

喔
盧蛇想轉打3中堅 叫咗米路落中堅位
收中堅打3中堅

兩個都係西人

留名胸前金章年底冇埋

跳都跳唔起

2:1

神鋒馬些路!!!!!!!!!!

細佬

又係馬些路入

笑死

追返粒

屌你老母 同加度素教ac 一樣 亂鳩咁黎 冇撚眼睇

又係靠細佬

盧蛇賽後： 巴塞太勁唔計

笑4 前鋒唔掂要靠細佬

斬燒味就出馬撚啦 賓狗跳都跳唔起

細路係十月神射手

除咗細路邊個識入波

前鋒

2:1!!早幾個禮拜邊撚個話要賣細佬

又係細路

細佬真皇

華維迪半場決定保住盧蛇

細佬一個勁過前面3個

細路做前鋒

連續3場入波

負撚碌過拖

細佬!

細路救咗幾多次

2場入波

細路！

撐朗派又贏

係成隊所有攻擊球員

大聖係咪幫手單擋

真皇馬些路

細佬個慶祝手勢係咪指C朗

靠馬些路入 唔光彩

破蛋

Lo Sir又唔洗死

冇細佬就冇波入

又係靠me

呢到啲皇迷都幾撚搞笑 全部輸打贏要 唔係支持球員
個個即討post都屌尻bale同benzema 明明隊波咁樣根本就唔係個別球員問題 整係識亂搵罪人

係啦

猩猩同細路調位啦

負碌足球start

屌你老味 細路咁fit 好驚佢去埋蛆

要細路carry

班友係咁 都廢事講了

2~1
輕輕屌柒蝗狗

猩猩唔傷再講

即場踢得廢咪屌
賽後不嬲屌肉酸

On9 佢真皇！

賓洲馬同巴利成場都廢

BB都叫亂搵罪人

蘇九

肉酸拉埋你隻佩狗去起球場

bale呢d柒頭點支持得落 你睇下isco呢d有冇人屌